槍械真係好危險，強烈要求政府全面禁槍!!!

差佬都禁埋先安全